內訌？瑞典門將：伊巴歸國家隊打亂陣腳

【體育】看來並非人人都希望伊巴回歸世界盃，瑞典2號門將卡爾祖翰莊臣認為有這位狂人在陣的話，球隊踢法要完全改變，將會大亂陣腳。

伊巴謙莫域（Zlatan Ibrahimovic）於2016年歐洲國家盃後已正式退出國家隊，但近期他頻頻在不同媒體暗示自己不抗拒回到國際賽場，甚至狂言：「一個沒有我的世界盃，就不是世界盃。」其效力球會洛杉磯銀河早前更證實伊巴今夏將會出席俄羅斯世盃，但就沒有指明他的身分，引起外界的揣測。

然而談到伊巴或重返國家隊，效力法甲甘岡的瑞典2號門將卡爾祖翰莊臣（Karl-Johan Johnsson）竟然不領情，字裡行間表示不歡迎伊巴回歸：「在沒有他的情況下國家隊仍成功晉身世盃決賽周，我認為他不在我們也可表現出色。現在我們所有球員團結一致，但伊巴作為球員卻有著個人主義，他回歸的話我們反而要圍繞著他比賽。」

「當你有伊巴、基斯坦奴朗拿度或美斯這樣的世界級球員在陣，踢法將截然不同，你會想以這些球員去爭勝，度身訂造特別戰術。我不知道教練會否作出如此大的改變，為了伊巴的喜好而變更整個戰術系統。」

一個沒有我的世界盃，就不是世界盃

世界盃係唔係未出現過

哇好心佢啦 真係不了

有實力講野係串d

霸氣球王面前 美斯牙朗都行埋一邊

所以你咪做2號門將

專心做你既美職球王啦

2號門將就收嗲啦

屌你老母2號門將就收爹啦
有冇一皮野一個月呀

法甲甘岡瑞典2號門將

外圍賽唔撚踢入到決賽週又黎霸位
正一廢老黎

廢老話自己好撚受歡迎嫁喎

分分鐘場都冇份落

二號門將

起碼都叫在場
條廢老出都冇出現過就出黎霸位

連2號門將都唔歡迎佢

選伊巴有咩所謂 瑞典前鋒都只係marcus berg, guidetti 之流
擺佢喺後備席坐都好 02世盃德國都有選比亞荷夫啦

死廢老肯坐後備先算

但係呢班人都踢到入世盃
而家講緊選條撚樣就要犧牲一個外圍賽打生打死既人呀

特登搵個最沒關係既2號門將發表心聲
全隊都唔想佢返黎架啦

佢入得就唔會坐後備架啦 咁撚大支野

等睇伊巴帶領瑞典勇奪世界盃

獅子復原

如果本身班功臣有傷病都唔選得咩唔通

將伊巴同c朗美斯比會唔會太侮辱佢地
唔同level

外圍賽冇份打
出左線就要犧牲一個出線功臣俾伊巴入翻黎

上面班人唔俾佢地傷

而家正選名單係球員話事定教練話呀

9upper想同小花 牙朗同級？
天大笑話

咁而家邊撚個傷左呀傻鳩

依好好明顯唔係

如果呀

如果如果
而家就係講緊無傷都好似會選廢老呀
柒少陣啦

2號門將都咁撚串

全隊手足借佢把口

你睇唔睇到我地一開始就講如果呀
定係原來盲反真係盲架

變能個啊？笑4

選唔選都係志在參與
唔通會贏到冠軍咩

雖然我個人唔撐伊巴自私
但球迷黎講睇多粒星唔好咩
何況瑞典成個外圍賽系列出場多過一半既得15/6個人 計多兩個龍再入曬班功臣都應該仲有位淨

佢入返隊自然要正選再要求全隊人變踢法圍住佢

對呢條盲佬嚟講，踢過曼聯嘅球員死哂最好

姐係有份隨隊無份落場就唔係功臣無份出力？

領隊本身就唔想要佢
如果選佢都只會係因為受壓而選

理性討論又盲
最好你都死撚埋

字都唔識睇
唔係眼盲嘅話
咁咪文盲囉

無伊巴我寧願唔睇世界盃

成篇文都無講過有人傷我唔明你話如果有人傷做乜鳩
閱讀理解u左？

邊撚度理性呀？睇過？

我搵到佢話自己受歡迎既言論你點？

成篇文都無講過伊巴踢正選我唔明你話如果有人傷做乜鳩
閱讀理解u左？

屌你啦，唔係巴哥斷左腳邊有得比d垃圾鄧腳

佢踢唔踢正選關乜鳩事呀屌你老母
搏唔撚到就淨係識copy

理性討論 如果下都唔得 咁出左squad list 先傾啦

上面好多人都話關
係你話唔關

做後備 咪得囉 , 落後變陣 , win win

上面果個咩keita係咪弱智
咁都可以嘈一餐
人哋果句嘢根本冇問題

條自大撚肯做後備先算啦

如果唔肯， 真係唔應該畀佢入隊踢世盃

條廢老好乞人憎
成日講啲嘢以為自己好有霸氣

咁真係傷撚左先再講啦

佢而家咁串擺明想立軍威入黎做大佬啦
做唔做到一件事，但霸氣已經外露

咁撚1999都無問題
你真係柒撚到

你試下搵返D舊post
可能LIHKG少啲, 舊登真係成班智障講到佢係世界第三人咁

明明淨講前鋒頭10都未必有

psg果期已經反佢 唔關反曼事

一日到黑係到霸氣霸氣

江山就我地打返黎 彩就你攞哂 仲要改一路贏波既踢法 邊個想

邊忽1999？成個post得你喺度撩交嗌

以前覺得佢好撚型 越大先發覺佢好柒
自大撚真係好柒

條友走火入魔

你唔撚明就死開啦

有乜好反，佢真係勁喎
差少少帶psg入4強

而家篇文直頭有國腳隊友話唔想廢老入番黎 都可以拉到話如果有人傷點點點
做乜9

揀埋拿臣龍格堡啊笨 死廢老

蓋清是其是非其非

去到美職都仲以為世界第一咁
唔係以為佢會坐後備掛

屌你咩，成個國家幾百萬人得一條柒碌2號龍出聲咋
沉默大多數都等緊獅子踢世界盃

垃圾利都入4強啦
佢先差少少入到

最勁果期贏車仔係靠佢傷左無得踢

成班人打生打死爭個位翻嚟
依家條廢老玩空降
過主啦

現實社會

原諒佢 佢見親有關曼聯既野都病發 帶過佢去天心睇醫生好多次

4年uefa team of the year
5次入選世足頭10（最高果年第4）
竟然前鋒頭10都未必有

你依家數頭10個前鋒你數到佢我就真係笑你啦

上面仲有幾隻智障獌爭住幫佢劣鳩

無啦啦又如果一大餐

全盛時期一定同美斯c朗同級(甚至勁過)

咁梗係講緊以前啦
就快37歲重傷過仲入到頭10？
再講上季喺英超踢28場入17球起碼都場均入球都係英超算勁

呢幾年英超咪得利今季入到4強囉

車路士曼城

近3季係得利入到

邊年傷咗

個2號龍明顯猜輸左啦

擺明全隊冇人會服啦
球星大哂咩

曼城16年入撚左4強囉

想問佢全盛係幾時?

上年

條友假膠鳩噏你同佢嚟真

踢荷甲意甲美職勁有撚用
諗起佢之前去疤踢西甲都成條垃圾咁
希望有人可以剷到佢收山

黑哨唔計